Пусть только что добавленные файлы и находятся в одном каталоге с Git-репозиторием, но они не являются его частью, т.е. не находится под версионным контролем. Такие файлы называют неотслеживаемые (untracked). 
Чтобы в этом убедится вызовем команду status4, которая выводит в консоль текущее состояние Git-репозитория 
